特首：警務處獲公眾形象獎銀獎 顯示警隊不怕被抹黑

行政長官林鄭月娥表示，會兌現競選政綱承諾，在不影響公眾利益下，簡政放權，訂立清晰工作目標和行事指引，為公務員工作減壓。她在公務員獎勵計劃活動致辭時，特別表揚渠務署、警務處和消防處三個部門。

林鄭月娥讚揚消防人員，在危難時拯救生命，值得尊重，所以獲公眾形象獎金獎多年，她任職社署署長時帶領的社署，也不能挑戰金獎，只能獲得銀獎。至於警務處獲得公眾形象獎銀獎，顯示警隊不怕被抹黑。

她指出，渠務署獲獎的地下蓄洪池項目，正是她出任發展局局長時提出的項目，在落實計劃過程，體現敢於創新、膽識和勇氣。

同CCTVB圍威喂選港姐有咩分別

好唔同
港姐要面向公眾
公務員獎勵計劃同閂埋房門打飛機一樣

同孔子和平獎果D差不多

本身都黑咪唔怕抹黑
黑警

我我我我我我我我我

黑既點抹都係黑

委任銀奬 由委任特首頒發

自己頒俾自己,真係好有公信力

英國研究，中國製造，南韓起源，匪隊聲譽